原來有外國領事係現場， 班狗就唔識舉旗

今朝外國領事係到， 又叫口號， 又舉手
班狗靜到唔敢吠

依家又藍旗又紫旗

班狗真係睇人黎咬

英領仲係法庭入面？

趕緊人走

不嬲都係咁

啱
香港一無外國照就輸咗

唔通拉哂成班領事咩

Popo拉都冇用，英文警誡詞都未識背

班畜生今朝連旗都唔敢舉

我想睇拉完，登登繼續watching

領事好似有外交豁免權，理論上打柒班狗都無事

我覺得班狗會照拉

勾結外國勢力就拉
真嘅外國勢力就放生

宇宙國安法有得豁免咩

如果領事代表比黑狗攻擊，即係宣戰？

咁會變義和團

WWIII